警察唔做野係因為遊客，唔係因為多人或者係你地係和理非

仲叫人留就只得兩個可能
一係就係臥底
一係就係未成熟既小朋友

推

無遊客留守係等拉
佢地唔會因為香港人係無辜而唔拉唔打你
除非你唔係香港人
係外國人

其實現場重有唔少遊客

唔好再信警屎有性好唔好

你唔係話走就走
一次過邊走到咁多人
你若果係諗住走留多半個鐘好大分別？

遊客頂唔到好耐
最後一班機抵港係1835
快走

絕對係鬼

同721前一晚一樣 大量空AC 突然活躍

結果721 個個話自決 決條撚咩 而家睇返 早就被滲透帶送頭

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

警察唔做野係因為遊客

自決大前提係要有充分理由
唔係因為開嘉年華所以留呀

第日再接過機

平時都無咁多fake news去人留
就知班警屎幾想人留係嗰度

動用咁多人力物力拉唔到人
點同下面同上面交代
因為係佢地封機場
唔係我地(學政府用結果論既邏輯)

唔使理點解封
總之係你地封

唔做理點解有暴力
總之係你地暴力

連後勸都唔返工
警屎全部standby
前線又唔夠警屎賤格同夠打
請問點贏？
打傷警屎叫贏？

若果你話因為同警屎打交所以叫贏
咁你地繼續
因為打得一次就好可能無下一次
走唔到機會好高
咁只會令勇武既人只會越黎越少

贏有兩點：
1.引起國際既損失，例如佢地既人唔可以黎香港做野或者受傷，所以若果真係要用武力就應該係有旅客係度既時候用，等警屎誤傷佢地。

2.令香港連同大陸既經濟蒙受巨大損失，航班對中國同香港既物流影響都好大

做到以上兩點先叫贏
唔係擦傷左一兩個警察叫贏
一係就用賤招，但我知勇武唔會做
所以等警屎犯錯再反攻喇
到時自衛就唔同講法

若果真係有研究李小龍
你會發現佢好多時係打反攻
唔係主攻
等機會，手足們

唔好執着一日既輸贏

good ，長期戰